係偉大嘅淘寶配眼鏡大家點睇？

係香港配都成千蚊，淘寶先二三百。
搏唔搏得過

實搏得過,對眼你既

戴上眼放入口嘅野自己衡量下

配過，幾輕，度數勁準準到頭暈

利申: 宜家戴緊嗰副日本手制眼鏡

淨框嗰啲就得

無謂啦，除非你是毒撚，戴乜都無人理你。如果唔是，眼鏡框是靈魂。再者，鏡片度數呢樣，直接影響眼球，你信淘寶班仆街呀？

是旦啦，個樣你既，隻眼你既，直接上廣州買啦，十幾蚊都有。應該唔會爆炸既。

框就得既
鏡就返香港慢慢搞啦

利申：已經第三副